利物浦舊將曝猛料:謝拉特和猛漢更衣室互毆狂罵

利物浦舊將龐高利在Instagram直播中透露了他在紅軍效力期間目睹的一件難以忘懷的事情，他透露當年謝拉特曾與迪奧夫在更衣室里打架，並互相辱罵。
龐高利表示：「在季前賽的中場休息時，他們在更衣室里打了起來。想像一下吧，對於那些剛來的年輕球員來說，簡直不能相信眼前發生的一切。他們互相憎恨，謝拉特會用英語侮辱迪奧夫，但迪奧夫不會立即回應，因為他的英語不是很好。」
「迪奧夫會讓教練侯利亞，幫助他把他對謝拉特的回擊從法語翻譯成英語。這樣的場景對於我來說實在是太魔幻了。」

往死裡打

仲未有潮文

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

xxx舊將xxx在Instagram直播中透露了他在xxx效力期間目睹的一件難以忘懷的事情，他透露當年xxx曾與xxx在更衣室里打架，並互相辱罵。
xxx表示：「在季前賽的中場休息時，他們在更衣室里打了起來。想像一下吧，對於那些剛來的年輕球員來說，簡直不能相信眼前發生的一切。他們互相憎恨，xxx會用x語侮辱xxx，但xxx不會立即回應，因為他的x語不是很好。」
「xxx會讓教練xxx，幫助他把他對xxx的回擊從x語翻譯成x語。這樣的場景對於我來說實在是太魔幻了。」

領隊幫手翻譯

同成蟲套fast and furious其中一幕差唔多

fnf邊有成蟲

fast funny and furious

屌講錯 rush hour